我好心痛。。波台出咁多笠水狗

但係希望大家記住割席永遠唔係我地應該要諗既事。。。。
忘我不忘本牙。。